[30-11-2017]股市直擊+波神信眾區

molamola

294最後防守

D7PCBC

等睇搬龍門同只要控制好注碼就輸少當贏

現在全玩完了.jpg

趺

一通is g

GET THIS MAN A SHIELD

Thanos ho 7

mo la mo la

700跌12蚊

destiny still arrives

Ho scary ar

血流成河吧?

無啦無啦

700 穿400

上星期邊到起跑
今星就去番邊啦

牛牛

硬係覺得個樣同Jack Nicholson好似

$400買既傻西終於變傻西

DiCaprio 老咗應該同佢一樣樣

[C9]一日未放一日都未輸[/C9]

Black widow 變金髮

好恐慌

可惜牛已打

29000好重牛

Lucy

紅女巫屌打black widow la

只能講 hot toys 今次發達了

agger

all in DIS

cklm

Be brave

今集同vision 一齊左

個倉跟跌唔跟升

所以幻視夠鐘死

🤷🏿‍♂️

個股未血流成河...太慢了

💁🏿‍♂️

waiting

國隊得咁慢....

個市好恐慌

Gogogo

仲有兩日跌

292 都就黎穿

29000反彈ok?

tla

ho dor cow

啲call依然貴到仆街

開個逃生門呀嗎

唔好話bc 69...最後連30340都冇hi過

BC69去左日本妹到

Sor...too hard

等睇all in LC 班人暴動

marksix都就入價

redbox俾位short

我隻菇都就黎1 倍，cls

🐻

最後都係一粒石過穩龍喚士

aastock朝朝都咁慢...

DIM DA...

等位再入 平all

我果粒唔郁

QQ

彈番百五點

close above 412 today ok?

👏🏿

bc ng hai eating ladybody mei

聽日再比我Put ok?

F5

小時圖反彈 低位行range多過直拉...

去左284先大奇蹟拉

WA...

DC無撚得比

剩係套Trailor個回響已經大過成套JL

have been paving this path for 10 years wor

神華係一隻幾趣緻嘅個股...週線幽默...區間窄盤...但動能欠奉

過影視台睇Marval狗大戰DC撚已經回返票價

JL 我淨係識Gal Gadot

旺蝦王 14檔.......

Jason Momoa

mo duck shoe

this is great

DC 太難拍得好

同組冇對手...

I dig it

彩龍/兇龍/真男人搭鏖魔
要入隻心直破根性同減傷盾

潘狗

+xisg
個個跌佢至曉升

傳說WHEN SIN有 MARVEL

my man

big cat

雷狗真係死都唔肯放手隻澳斯卡

冇啦 佢冇得揀 要佢唔要紅衣醒神益左炒飯...仲要連贏兩場

郭家真係講得出做得到
傳承繼續俾老豆俊騎

澳斯卡跑1200個能力係前年主席獎睇哂..

咁唔用佢唔通用炒飯

炒飯跑放頭馬唔好得過kc leung

我真心覺得四季旺有得贏...

比人打左三次

DB!好似話SP淫獸

琴日雷狗歡喜心冇p好失望

尋晚咁多絕殺同後備入波

一月 24

月巴

小心為上 週月捋鳩...

好快打返落去

第七V

槍

十二月得一星期玩，小心

越Very越落
(但已經中曬中紬同G ratio)

tai lo ar
女中人大口啦

mor...?

月中過後無動力，而家7V 估計唔會大插

ok all in call

我十二月唔play u slow slow call

gun drop ng gun sing
gap bao ___ c hing

慢牛

Call guy leave
Final sing
All in

個股而論...龍頭帶上招行平保爺西上星期含撚果日連帶國期都係咁上下...

認真，而家唔call等幾時，大減價

等再平d

PLRR

我怕上唔到去3萬有流血事件就唔好喇
控制注碼必勝

31000?

1706

👇🏿

4清大戰保羅

bc又贏...

兇多吉少

BC又然

roger

My 9 too hard

cum yet?

納斯達克傳擬明年推比特幣期貨

都唔知炒咩同點炒....

好有香港天線feel..

攪乜

霸氣追埋今場

之前係度講都係1蚊...

按得澄啦...隻霸氣d前速退得好快...

果隻金如意琴晚都贏唔到我睇之後都係難交代...

🍌✂️

👏👍🔬🔧🔪🗡⚔️🔨⛏

🐝🌊👉🏻🐔

好在27只做左sc
Ｄput加哂價

1031

👇🏿🤘🏿

264

循序漸進...好難急得黎

見跌叫升先係高手

明知換馬有88%跌但買升呢？

rb又狙

我學野炸
日日聽live

算啦你

低位區間盤...有細彈冇急跌......

ok, short both side

4CISG

肥JAI AR...

short一日有咩野食

食飯放鬆，瘋狂鳩up都得掛

而家D動畫輕小說最乞人憎就係畫個女孩子屈佢係男孩子.....痴撚線....

咁唔short 1邊啦
係咁易彈到1h 中軸再睇好無

今個月
計埋今日都係得18日結

d tv會燒得好快

+x

早兩日跌左

多數冇好野

FGO琴晚維護delay派石遲左又派5石....痴撚線

先唔計中唔中 營運派石真係唔錯.........IMAS小氣到撚樣咁款....DLLM

美帝13號議息

6周年夾埋2000石加6下免費單抽...隻驚兩周年嗰陣豪好多...

前兩日嗰下免費單抽中左法國妹

6000石先叫良心.....真係白撚痴....兩週年豪極都係乃乃佐藤心POOL先開每日免費10抽......不如派返50抽嘅石俾我儲係度算.....

早排120抽冇奏 再俄妹之前90抽冇周子....全部射左另外一張限返黎...想喊....

一年前已中....法國妹志希神經質組合超有趣....

而家等FES美波美穗......下個月超得楓楓....

爺西isgispt

$400唔買 唔通等 440先買咩

BCISG

５仔唔跌
係咪因為我short太多

大戶

BC可能笑你SHORT得少...

87.5
我同個fd加埋有1/4

明顯BC係庄

29250+

9 put keep safe

aggre

寄望緊16下破124......

SP DUCK RB MEI?

GUN‼️

FUNG GOR 呢...

今日加左48

wei arrrrr

WANT FOR BATMAN...求DIU醒...

batman is trash

死得喇

D7DB!

call 友死哂未

Ok put duck

strong hold

我個隻係雪櫃

TLA

其實M30沽壓睇已經唔係咁大....速食系列已經可以進場.....國only 冇睇恆....

thanks loading

Put ho lun expensive....

彈番295先再黎過,ok?

302>291>?>↘👌?

💡💡💡💡💡

-50

爺西有d屌...呢個時間踩多腳.....

落地獄之前實會引你追CALL

排左-500+1

快D斬啦屌

要跌就唔止370啦

安心去死啦個市

好似當年既5號
血肉長城

要蟹你400蚊貨
300都唔奇

市場永遠是對的

50點set

多少仆街琴日呢個時候重講30000

30000點

要不是DB!...

200 c ng lun cut loss

夠啦DB!...

尋日點解唔把握跟瘋清一齊沽既機會

1027億成交有150億係QQ

好貴 好想short put

sc

又攬炒

廟區上左熱門
好多人mon post

識GUN一定GUN 史神

ho dor new hand

又冇左

我問緊DB! 咋

搵我？

今個星期比較趣怪又有操作空間嘅一隻個股.....今朝仲托緊價....幽默到...

WUFFL

屎神又贏

all in 700 mo mud lose la

3pm即托

all in 700 la

ok 收到

直播決定聽晚30號 9點半！大家記得來睇同join我玩！big big channel同步呀！我今次會用近期最hit既女超人！加我玩啦sammicheung9

#神力女超人
#傳說對決S排我來也
#太郎同步演出!

同bc鬥雷

佛心肥仔

我買左廿萬62784,聽日等收錢

一夜致富

成班係度撚新手

台🐶譯神力女超人D智障懶醒叫女超...呢隻係WONDERFUL WOMAN 神奇女俠

騰訊瑞銀八四牛Ｊ(62784)停牌

a 股快d 穿3300

多謝人走蛇....2國479+507eat....

有預感會好似前兩日咁

我廢時真係俾人屌鳩我呀

仲有企鵝骨

一下隊落去骨都冇

D974LS

升返晒啦
市底強,strong hold call

回番d la 仲唔Call

Agger

印象中舊登時, 成日上

hihi lor

一夜首期

↗29550/29650 🔜↘⤵👌?

2️⃣8️⃣4️⃣

put guys ho hyper wor

頂頂下QQ又唔頂

空軍上風但打現價打唔出急勁快攻....恆國M30見小型底部...暫時沽壓又唔大....

平左d 5仔87.5
開返d 下月90

當然唔用即市計你睇恆國週線都冇咩可改善空間...除非你話聽日彈返兩三百....

Give call guy a shield!

有冇傳...

其實都夠皮
殺左一半牛
之前85%vs15%

Juicy cljs

賺撚到笑

你話d人牛熊幾狼死
16-11 先13xxx張期指的牛
29-11 就18xxx張期指的牛
唔殺你等幾時

260 set

洗唔洗貼圖?

Juicy d bitcoin日日賺
今個月 +2000k?

295先，ok?

琴日到依家D LP 賺撚左倍幾
我收市半一半都立於不敗之地
股市專家食屎喇

384一片都係call撚...冇沽撚...

uffl

@大芋

uicy broke lamp

邊個股市專家先?

林太萬歲

個個都話牛市

唔明高水咁多原因係咩

高水就係反彈的指標

反覆偏好

唉，我都鎖倉先，平2/3，其他可以去死了

轉平水低水好友就要睇路

天氣轉冷小心保暖，輸爆左唔好賴我

平定鎖呀

QQ 無底

浪費曬道指扯盡奶力咁升...
真係好似某ching 話, 換著兩年前，道指咁扯，恆指己見5萬

兩年前有爺西...

1.0

多汁呀
幾年前道指咁扯都唔升啦

我睇錯定做咩事

6000點同3000點
上返30000要還神啦

近兩星期好神

十二月休息，大家加油

休息係唔係指100張改為3張....

地鐵d高層係唔係on9
開少d閘就可以解決月台濟逼問題

你不如買道指未仲直接 預期想人地帶起港女

我唔係呢個意思

咁同我幾個月前平保/騰信Call 無放揸到而家原理未一樣....

一星期無左100k

你唔係淡友咩

1.0攪乜鬼俾人掃貨 好不安

Btw 今日1700億成交....

勁

呢度d ching 不嬲精神分裂

我 post 左9個 order 中8個

最LUN憎D台🐶輸少少就開始叫人龜

人走蛇可唔可以教禾DT

BC post 0 win all

見盤照跟不求進步

岩岩用熊貓
佢地４個中
我上下偷下塔
本身打餘四個
有條友係咁話我單機
我就同佢地一齊
心諗輸鳩硬
三兩下就比人强攻收左皮

雖然輸但最開心尾刀偷到凱撒

in uicy we 7s

我大陸傳唔到...
淨係玩到王者頂癮

法國如果個陣勁
已經贏左一半

美國加息，金仔射野，bitcoin 插水，QQ 插水，好多野都好巧合

Juicy = crypto god

世事已給你看透

整番個Jcoin...

OK 19823見

巧鬆啲

198

maggie

美帝is god

見到熊軍人才濟濟，我好安慰

仲有好多牛牛

痴線 一包煙想加到一百

294
GOOD FD反擊的號角

上星期中之後一直主打DT空軍大轟國期

空軍主帥

苦清係型既

Ok gun

出面開始又改歌post

道指真係無頂

NG LA....我主觀意願都係想大隊.....但小時圖兜底呢個底暫時都守到三兩日......只可以主打波幅偷雞....難大沽沽住.....

睇下聽日出唔出到支夠長既陽燭再決定....

Sam hear

ALL G...

掂一掂29550然後收皮收低於29550好無

24k

美帝

又變番提款機

Leg shaking....

總係大部分人睇升

我睇285.....

me see 380

maggie sing many woo

有關係咩

mpf fat fat la

有冇人發覺BC已經唔敢出黎恥笑淡淡

BC fucking Japanese girl every night

又話上海妹？

有架
Maggie sing 港女跌
Maggie drop 港女跌

BUY NG BUY 琳蒂 HO